廖慧儀 你同我入來

因為你件事， 班PR 落力開POST....可憐周庭佢地咁後生就俾港共屈入獄，就唔見大家出聲

眾志三人以及眾多無名手足被政權奪去青春，我哋能力做到嘅嘢一定要盡做，唔好白費佢哋嘅血汗。
另外task1都有繼續有議員為12手足發聲，接力
雖然未必有即時效果，但我相信每個人嘅付出加埋一定會有作用，唔好放棄

突發Task3 已開，大量國際推文，請大家幫手推高國際關注度。

Task4 外語 大量關於眾志三人

Task1 關於12手足

Task2 國際

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

原post, 大家去推下

眾志三人引發Twitter 爆炸！全球多國政要及媒體震驚，要求放人！

推

人都走左 仲有咩慘唔慘

在生既三個後生仔被屈入獄，咁先係慘